【曬命】【遲左】我情人節收花

情人節我男朋友一早9點幾就出左門口，因為佢要睇花市
我就留係屋企瞓教 因為我凌晨4點幾5點先收工
(其實時差由一開始一齊已經有，不過雙方都冇乜大問題)(至少我覺得冇)
最後我瞓到夜晚10點幾先死出門口去花市搵佢 中間有廿幾個未接來電
好彩最後男朋友仔冇嬲我好耐 仲送花俾我

14號收既水仙現況，勁靚勁香

仲有紮銀柳，都好靚
最後我地仲去左旺角標記打冷 佢竟然唔提我叫埋蠔餅
食飯相就唔擺了 影到佢個死人樣拎住支獅威

年初一朝早佢檔野收檔仲留多盤蘭花俾我送俾屋企人
成個情人節就係咁過 有實際慶祝過之餘我又有足夠時間休息好滿足呀